{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026528?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 청산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "14:00からチェックイン可能で、チェックアウトは12:00です。 ご予約人数が追加される場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合はペット可能なペンションを利用する必要がありますし、拒否された場合は払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 ご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損したり紛失したりした場合は宿泊客に責任があり、損害賠償もできます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 (ヤノルジャペンションのお客様センターで確認後の案内)ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 チェックインが可能な時間以降は、様々な活動や施設を楽しむことができます。 予約の際、体育館と網のあるフットサル場をご利用いただけます。 ペンションにはバーベキュー場があり、バーベキュー利用時に炭とグリル料金が発生します。 駐車スペースが設けられており、駐車が可能です。 ペンションの前には渓谷があり、水泳もできます。 ペンション周辺には遊歩道や池があり、カエルの鳴き声も聞くことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできませんので、予約人数が追加される場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合はペット可能なペンションを利用する必要がありますし、拒否された場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意事項はありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損したり紛失したりした場合は宿泊客に責任があり、損害賠償もできます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理器具を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での行動には制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。（ヤノルジャペンションのお客様センターで確認後の案内）"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金表が間違っていることがありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめるアクティビティや施設はありますか？",
            "answer": "チェックインが可能な時間以降は、様々な活動や施設を楽しむことができます。予約の際、体育館と網のあるフットサル場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー場があり、バーベキュー利用時に炭とグリル料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースが設けられており、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには自然がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷があり、水泳もできます。ペンション周辺には遊歩道や池があり、カエルの鳴き声も聞くことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 792
    }
}